[解密狗勿入]唉又要屌多鑊

解密啦撚樣
唔係好鍾意認叻扮大愛咩

繼續飲恨啦你

冥頑不靈
你地為咗啲咩要做到神憎鬼厭